Title: jtheo
Date: 2006-11-11
Category: altro
Slug: jtheo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Grazie jtheo per la tua tempestiva risposta riguardo i domini .it su dreamhost. Se tutto è ok dovrei aver registrato il dominio naxia.it, purtroppo però, ho dimenticato di risponderti via email e[...]

Grazie [jtheo](http://www.jtheo.it/) per la tua tempestiva risposta riguardo i domini .it su dreamhost. Se tutto è ok dovrei aver registrato il dominio [naxia.it](http://www.naxia.it), purtroppo però, ho dimenticato di risponderti via email e quindi rimedio postando un piccolo articolo sul tuo blog particolarmente originale. Ciao!

